急!!!! 連仔 求DEL POST

連仔
POST入面有2張相唔出得 對唔住呀代朋友出左Post佢先講
求下你幫手del post 我再開過

屌連仔做野好慢

屌個FD又話唔洗DEL啦 唔該連仔